今次大鑊，香港人開始攰

係心理上嗰種攰
開始唔想理同示威有關既野，類似雨革中後期
政府計謀開始見效

唔該快d跳出同溫層

日日理緊
等緊星期六開戰呀屌你老母

地區的媽媽需要文宣

係 真係好攰 做咩都無心機 唯有抗爭有團火
光衝香港 保衛家園

光復

［緊急］荃灣被斬義士⋯⋯

有冇文宣幫幫手
或者設計部手足再改下d圖
唔該晒

得罪問句，你身邊是否大部份係學生？

唔係
我自己都唔係
只係見到班 16 17 出黎為我地打仗
你良心過意得去鳩縮咩？

一開波就預咗持久戰 每星期週末搞幾好 其實唔係好攰
平時都出街㗎啦

點解我反而有啲想戰鬥？

其實攰嘅可以休息
抗爭不會一天成功

熄火？你試下聽日睇下4點黑警會，
我包你D火即刻出晒嚟